湊莉久又樣衰又柒

點解會咁紅?
狗真係特別鐘意食屎?

古川真係屌打佢

大家話系吾系

係咪谷太耐

古川真係幾好J

乜野事
J唔落莉久囉 咁撚柒

係 有波仔

輸比曼聯姐, 唔使咁口臭呀

樓主忍到連開3個po

？

痴撚線 班暴迷都冇樓主咁撚興奮 我想睇其他po都唔得

最正係個屎忽

反猁第一人

古川伊織個屎忽係唔差既

佢有套係個男優射完 d套放哂係身扮奶牛

系你老母

谷得超勁

熱狗小氣到

最撚似家姐既女優

講緊av呀屌唔好帶有色眼鏡

邊個家姐

點都掩飾唔到熱狗出局歐聯既事

講緊利輸完波你開3個抽水post

古川呀屌 似姐姐呀

好撚淫
但佢素顏好似好恐怖

睇睇

猁狗真係柒，講緊av湊莉久, 自己被害妄想症對號入座

柒撚到以為咁樣就贏

所以熱狗幾時都係咁低賤

哇屌又要打j

你條柒頭係度做乜

認真討論av

熱狗怨婦

討論女優

戇鳩冇藥醫，唔鍾意講av咪死返出去囉

啲熱狗忍左3日終於射得出
幫獌狗奶曬袋底

認真未j過，真係唔撚正

波又唔係大, 粒lin又偏黑
腳又唔係特別正
樣又有浸娘味

我成日型住佢個樣似成龍

係日本場場都滿額簽名會

班猁笑撚死，此地無銀

之前好似試過引退完再復出都拎獎

好彩佢冇復出拍片
身材又冇樣又柒......

好心熱狗咪咁肉酸啦
抽利狗水咪抽利狗水 又要扮哂唔係咁
實係係波台+利狗輸波+樓主之前比利狗抽到潛咁多倨咁岩加埋黎講av女優啦
明眼人都知咩事啦

好心唔好單單打打啦

咁又肉酸 車迷世界第一

點解會有人J

講緊你係抽利狗波都唔敢認呀
咩車迷世界第一呀

我直線抽擊左啦 呢個POST你鐘意點睇咪點睇囉

抽水成日有 但抽到你咁肉酸就返歸啦 小學雞到你

係 呢個post實唔係抽緊利狗
係咁多個咁岩加埋姐

成班怨婦咁 仲要扮唔係抽緊水 係得熱狗先咁柒 直接抽都唔敢

利物浦唔係好撚勁既咩

痢狗周圍引戰撩人

FYI

F你老母咩 講緊呢個po你唔認抽緊行狗水呀
你班手足唔認你係熱狗 你唔認個post抽利狗水
真係異曲同工之妙

樓主冷靜呀

敢抽唔敢認 樓主好撚小學雞

你咪繼續扮無知

有認番嫁
個位巴打睇漏眼 之後都say番sorry

樓主又小學雞又怨婦

事但啦件事 係佢一個唔認得有幾出奇 我係界意我唔上黎啦

市/古川

市 不了 愈睇愈似阿嬸

樓豬都幾撚勁 次次都可以一打十 唔同隊球迷屌鳩佢佢都可以唔潛

樓主我偶像黎 成個葉問咁

而家波台不嬲鬥厚面皮架啦

熱狗無求膽自大

欣賞你 其他熱狗都係柒下柒下只識圍爐（柒公另計）

7公支打狗棒傳左俾佢

垃圾猁沙基利

其實佢都好直接啦

但佢唔敢認

真係唔敢認